有咩part time 大家覺得可以番下？

如題

有時真係唔明點解會有啲公司出$45-50/per hrs
做到隻狗又賺得少

馬會

我有朋友做過話好少更 得星期三同日先有工番

Ptgf
$2000/hr

酒店 識女

大把ptgf

Reception?

其實都係睇唔同鋪 我果間唔夠人自然要我7日反6日咁 星期三日就一定要反 不過馬會真係狗也不屌 勸你都係唔好返

返緊投注站，想冇咁忙就返細行，大行做撚到狗咁

返緊intern
所謂大公司都係出得50/hr
仲要做到隻狗咁

留名
正職番緊office entry lv位 想秘撈

我朋友番沙田侍應又話好輕鬆 都唔知真定假

同事對你好唔好？

我都有諗過in office 但都出$50/hrs個下就不了

秘撈咩先？正職日日扮工？

唔算得上日日
但好多時都可以扮工做自己野
唔比人發現就okay
有諗過幫人做打字job個d 但好似唔係咁好pay

我都想扮工
打字job好低人工

打字job就勝在有得番工做囉
其他都無咩好處
又唔知邊到有得接

我嗰間幾好，除左一個supervisor閪，其他都好好

識唔識 create Google form ？

咁都好阿
我覺得同事關係好 番工辛苦都有佢地

兼職網見過有

你唔怕比客屌，其實都幾好做

Lm

ptgf 平均$3000/Q

阿叔脾氣好難頂

我都係
我係為左cv先挨

啲公司就係睇中我地呢啲心態
所以越係大公司就越低手
有啲所謂mnc出34.5/hr，有啲甚至non-paid
真係狗也不屌

sa 61 加老八

酒店自助餐
60幾蚊個鐘但係忙唔忙考彩數同視乎你點睇

岩 尤其是飲食

名店pt $65-$70

有冇得推薦 我搵唔到

係咪d唔係好出名既名店

想知

飲食同零售都好低人工

救生員

60-100$/hr

尻坐/玩電話，冇人游就訓教

有雷暴直送返去打卡訓教，近既返屋企訓都仲得

LM
依家翻緊零售60蚊一個鐘
唔洗追數唔洗sell客
Hea住翻就得，有冇人有興趣🤤

賣咩先 舖？

Ptgf

唔方便講賣咩，一講就知我地係邊間
只可以話我地係新加波直營公司
黎香港開拓市場

私補
到校補底/功課班
呢2類時間短，人工高

岩晒廢青

當年做4年U 都係靠呢啲

求介紹非飲食

黎緊想轉 求推介

淨翻六日有冇得⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼃⼂⼂

Telegram: onecut
有興趣

有呀，不過佢閒日需要人多啲

巴打你幾多歲同埋一個星期可以翻到幾多日？

做咩的

我有興趣，男

AIA 年尾嘉年華 短期3個月pt 做唔做？$60/hr 特別日子$100/hr

忙唔忙就睇你做咩post 上年返咗個淨睇show就得嘅位 日日返去玩電話同食飯

想知 遲下12月好得閒

有興趣
閒日可以番夜晚6點半後
紅日full day

五年零售經驗
做過luxury brand

Tg : Hiiji

岩岩賭輸錢 等錢洗
絲 想搵part time 除左飲食業都得
Tg kiukiu822

保安

某名店倉務$60/hr
八個鐘，但其實得上半晝係做嘢，下半晝hea玩食瞓

讀緊大學既去做小學功輔班囉

輕輕鬆鬆 $145 up /h

有呀！

跟中介返工，返中菜館$60hr即pay場

咩工無咩所謂
最緊要有好同事

有咩 PT
可以寫得落工作經驗
又唔失禮

油塘細餐廳包飯 50/hr ,1更得1,2個鍾忙, 夜更有bonus. 有意pm/tg:tomgary

而家仲請唔請人

Domain?

Where

AIA Part time 要喺邊度搵？

上AIA網頁 係驚過咗時間

係.人工低都唔緊要,同事西都做唔長

去門市見??我唔係好知名店倉去邊到見先請

招聘會應該做樣

現金即pay?

Teller

看更
65/hr

求介紹

利申 廢青 無業

有冇介紹

我都係做pt teller

有興趣！

ck?

ching仲有無？

最想番平日 tg kiukiu822

有興趣

有無人有興趣做文書工作
工作內容主要係：
- 整Google form
- 將圖/word 文件既字，執做一個 excel table format （table 格式會提供）

價錢係逐份計，適合係公司空閒時秘撈

有意請 email: yeung@surveyhk.hk

有興趣！！ tg: Weston9

呢加冇70都唔會做 50食個飯就冇左

有興趣喎，有冇tg
天地堂嗰陣做

有意
PM IG

gf

75-80 唔會岀post招聘

有冇打字part time?可以上埋公司打

冇咩好知,你搵中介就預得50-60$

返去都係執倉,有時叫你出鋪頂下位,都係倉務員咁,名唔名店都係咁做

多數fd搭fd, 出post都係50豬頭骨多

甜品兼職廚房 60@1 返6個鐘
個人興趣好鐘意整甜品食

大學helper
補習

有意：

有興趣, tg vincenthk2018

$50唔洗技能買你勞動差唔多啦

錢既問題

😳😳係咩

佢平時閒日需要人多啲喎
紅日反而夠人
你翻到閒日朝早請嘅機會大好多

仲請唔請人?

屌 年年嘉年華都有人屌工時長休息少 嘉年華完就屌拖糧
單計連登唔少post啦

點知年年都仲係有人中伏

有興趣 一個星期要番幾多日？

請唔請毒撚

餅店打雜 63/hr 返去玩同食

要睇你本身咩學歷同有咩技能。
兩樣都冇既就m記啦

u記同gu都65蚊啦依家

閒日有冇返夜?

Tg: greengreybrown

邊度搵 好多好多功輔班都係出$80以下

lm

我都係
人工真係好低但為左cv唯有頂硬上

珠寶展翻譯 1xx/1hr

有啲垃圾細行
琴行 補習請人執頭執尾先得最低工資 又多多要求
返時間又少
狗都不屌

其實有冇Part Time TG Group???

會所
好彩返到間細又靜嘅 不過人工唔高
但基本上係返去溫書同做功課 睇片 同上連登
反正係屋企溫不如收住錢溫

番你老母
返呀

演唱會帶位

收住錢睇show
遇到自己鍾意嘅明星 就真係

有興趣
可以留個tg?

正喎
有冇多啲資料

雞

More

GAP囉 佢地近排好似招緊人

想返

真心爽

同求

LM

因為11月感謝節嘛 摺到戇鳩鳩
夜晚收場係可以收到凌晨

點報名

有意

Tg:

完季喇 師兄 搵唔到四季池做

酒店炒散 結婚擺酒個啲 $65-100/hr
算好辛苦下
不過就志在搵到下錢使

經agent 見

我大把時間做 thanks

thx, 估唔到中介都有好野

康文署活動助理啦 $62/hr 之前一邊番學邊做

唔好做死補習
攞多d唔同既經驗先
sales/customer service/炒散宴會 對客練大個膽
普通文員仔用下電腦 練下computer literacy skills
再唔係睇睇上網有冇event helper又學下organization skills

閒日都返到！

做緊運動鋪pt $55-60hr
但係有分時段計人工

我有興趣！！！！

有興趣
Telegram:jenniferjy

有意

想學整甜品

有
Tg:@lcklck

吉之島 倉務
63~65$ 依家請緊人
主要拆貨同上貨

stock tick
每日既生活就係坐車去唔同地方點貨

無啦
個位我做緊

酒吧70-110

有冇介紹 番星期六日ok?

介紹就有 但一個禮拜最少報3日
同埋我啲介紹55-65 出去尖咀太子啲先有100up

太子有100up? 我做緊得55

睇仔定女 拳手咪有
返得酒吧旨在偷酒飲啫

拳手
我個間唔比飲
同埋呢見d飛行隊hea又高人工好羡慕

唔好返炒散啦總之 狗都不如

聽清楚

係狗都不如呀!!

俾人撚嚟撚去 餸菜set場做到你出撚晒汗

啲FT就寸柒柒咁點你周圍清嘢

賣命 賣尊嚴

寧願返cheap啲$50 sales嘆冷氣 同靚女客吹水好過

我自己行入去斟嚟飲
平時唔返工落去飲都唔洗錢

炒散宴會狗也不屌

唯一爽係偷食

利申以前返過某間酒店嘅banquet

不過我唔好飲酒既

屌你老母，又晒又食風(唔好以為冬天就會晒你唔黑，雖然感覺無咩陽光都照樣會黑)，客又多，重要AIA 外判出名走數難追糧。

屌你老母，連登咩事AIA 嘉年華份糧年年都難拎，嘈左幾年，都重有人想返

Lmmmmm！！

正啊 但唔識人真心難入職

想得閒做下pt馬會投注 係咪做星期三同日？ 申請方法係？

馬會幾好做, 問過人都有67/HR
我就做開婚禮佈置, 其實幾O岩大學生做
80/HR 工時長, 一日大約都有1000蚊到
雖然果日時間冇曬但係做一個月做幾日已經可以夠你洗食

最重要係散工, 你唔洗日日返

我之前係jobsdb send左幾個CV，過一排就有人打比你，luxury brand多數都搵agent招pt，見完agent要second in品牌HR，問啲嘢都係好簡單。

偷食食食下有時都覺得自己好低賤

讀緊大專 做咩到咩
btw馬會可唔可以同去申請返到邊幾日

婚禮佈置係邊度揾？有興趣

邊到可以搵到會所啲工

網店囉

你問下, 我都唔清楚

但係如果婚禮佈置既話你可以上FB SEARCH下D婚禮公司問問佢地請唔請PARTTIME
最緊要話自己做過, 唔係會俾人壓價

幫啲中小學生補習 衰極都有一兩百一粒鐘

婚禮佈置既話你可以上FB SEARCH下D婚禮公司問問佢地請唔請PARTTIME
最緊要話自己做過, 唔係會俾人壓價

不過你真係要預果日時間係冇曬, 因為朝早你要SET場, 大約9點SET到5點幾
然後等人飲完就收場, 收場會多D錢

迪士尾60/hr
一日好似有20車錢

重點好撚多女

我都有興趣 閒日星期一同五朝早都ok
Tg: yyn1239

我辭咗之後都無飲了
但飲飲食食都是免費俾我

女有著數

有興趣喎

有興趣呀知多d tg再傾好冇？
可以留你個tg/tg我
Tg:

有冇人知道邊度搵到d寵物酒店嘅part time啊？
貓狗撚讀緊書想儲下錢

快餐 百幾蚊粒鐘

做白紙點呃自己做過 幾好pay好似

但白紙

邊間？

有意
好多天地堂好多時間做

樓主60/hr唔洗do做唔做

要做d咩架

真？

我有AIA 條報名link ah 有興趣就去報
官網都有

你係人佢就請

忠告Site mon位最撚閪唔好做

嘩 番工做都得

巴打做咩位？ 我做得好hea 日日返去第一件事就去canteen食飯

啱啱po咗條link出嚟

地點邊到

做過唔代表係熟手
其實都係手板眼見功夫, 痴下野, 砌下野
D難野又唔到你做, 一定仲有過師父跟開, 你要做既野就係做D最簡單既野或者搞DECORATION

有興趣
tg me: m22301

Tg: mikechan0723

NGO

u記都60啦

45呢啲通常都係office打雜 先咁低
又唔洗學歷又有冷氣又有得坐想幾多？

有興趣 朝早得閒

你哩份 stock take 幾錢一個鐘人工??

LC Temp$580/一日

我果間都幾好 係有d 老屎忽頂唔順

婚禮佈置有興趣啊！

有無星期6日散工介紹

有冇啲岩 岩岩中學畢業既pt?

係
但除左it, 仲有咩崗位係仲要人架？

都係sales工 55-60一個鐘

做汽水機啦依排無咁熱

有無酒吧請人

有興趣！！

有興趣呀 thx

工作內容係？

你去飲果陣見到既舞台背景，留影區，糖果區相薄區同入口布置同簽到佈置

環美郵輪碼頭 helper
$55一個鐘

fulltime係咪同parttime一樣

可唔可以講多d details
tg

可唔可以講多d details
如果淨係朝早 應該1～5都得
tg

有興趣做婚禮佈置，
tg
請聯絡我

派傳單 70/hr 返6個鐘1個鐘飯

可能我表達得唔清楚，我意思係話我對婚禮佈置都有興趣呀，而我唔係介紹人

有冇通宵工
2300開始嘅?

勞工處 不過最好留意下d單橦式又有會所 多數hea

唔係你個人值幾多錢 係你份工值幾多錢
你大可以揾份200蚊個鐘既工？

50蚊咪比其他人做 晒自己時間做咩姐

係物流中心做包裝員抵唔抵？見佢都有55@1

閒日都返得

呃你我有著數咩

九龍，港島

各位有興趣而又想知多啲details嘅巴絲
我見到你地好多都留左telegram
不過小妹就冇
所以等我聽日睇下搞唔搞到tg
如果得就會逐一搵大家
Btw
有冇巴絲可以翻到full time?
我地公司full time 缺人
都係個句
唔洗追數 學歷要求唔高
有興趣嘅巴絲都可以留低tg
謝謝🙏🏻

留名

我係經學校申請㗎，問左個邊一般想入尼做點申請，佢到依家都冇覆，你可能要自己打去公司電話問下有冇碼頭服務大使職位請人
以我所知，佢都幾等人用

請問地點喺邊？ 讀緊degree 可番六日 ，全日
巴絲有咩好野都可以隨時番我傾傾 做過公立功輔班 教開小朋友

巴絲們有冇咩hea工推介 工時長都頂得順 人工合理就得 想日薪800-900起 ，target $1000 讀緊degree 打字快 教開人游水 教過功輔班 等等

保安 400$ 8粒鐘 大部份時間坐 夜更仲要無人睇住 好自由

Same here
Fg 好得閒

Thanks sis

有冇可以返到b4 三四點既pt？
返幾個鍾

有西咁高咩
d agent又出黎呃鳩人 想水人入去做

[member]有興趣🙇🏻

有興趣做pt

thx bro

求介紹可長返

點聯絡你

求介紹 有保安牌

我都有保安牌 求介紹

有冇homeoffice打下野既路數

不如開個tg gp 比請pt/揾pt有個平台？

有電話啦，點pm你？

有興趣pt

你生性病？

冇，我acc有幾個人用緊

tg 電話，兒登冇pm

可以返full time
Tg: lam1234567

救生員🙌🏻 pt好了 ft不了

唔係做樣...我之前send cv去hr
之後佢人事部日日都打黎叫我去佢某日招聘會面試...
過左1日就叫我番工...

邊間

Tg
littlegirl1234

可以係tg 問翻我details
littlegirl1234

如果你翻到full time可以聯絡我傾多啲details
Tg
littlegirl1234

聯絡我
Tg
littlegirl1234

50蚊一個鐘好撚少

各位留左名嘅巴絲！
我搞掂左telegram啦！
大家想知details 可以搵我問下
重申
Pt 60一個鐘
但係full time優先
唔洗追數 學歷要求唔高
Telegram
littlegirl1234

宴會部真係多多錢都唔返

littlegirl1234

有冇D 7點後既工介紹

返緊某化妝品店 拆貨執貨$55

搵左你

[/quote]

art gallery auction有冇part time可以做 又有得hea下又可以睇下畫

酒吧

係咪唔使sell

有咩pt 可以淨係翻一個月？

以前返開$140/hr

返工時間冇彈性呢

各位有冇淨係返星期日既工推介 ?

我可以FULL TIME

有興趣 @bncz7

電話訪問員
$60/hr 每次番4個鐘
有時為咗鼓勵D人番多D會(短暫性)變到$70/hr
如果成功做到問卷會有bonus

利申:做緊

5175 2121

有興趣 有冇tg

有無通宵pt返呀

同問

No

請問巴士有無介紹～
有興趣做

想知多d

返緊檔大排檔樓面 所有人無論老細廚房佬都好人岩傾 $60粒鐘
除左係「那詐」左d同全部麻甩佬做之外
都算好做 行行企企執下手尾又1日
檔野唔算係好大 但人手都足夠
係有時禮拜六日或者大時大節旺d 會多野做少少
但都唔會話好辛苦
同埋話就話收12點 但通常11點就收檔食宵夜
都幾好做 宵夜仲幾好餸
但話就話大排檔 但原來大部份客都好有禮貌 唔該前唔該後 初時未做前都諗住會好多系客

求介紹

$55 hea 返

有興趣

唔該

有冇hea工介紹

有無工作只需返星期六/日

mcdonald

我有興趣呀

平日紅日都得

聽講喺街搵人填問卷幾高人工
有fd話差唔多$100幾200一個鐘 有冇ching做過知唔知價

有意pm我

我之前返$90/hr
加埋其他有機會$200幾一個鐘

巴打可否介紹?
我就虛脫 家姐喺屋企唔做野做左廢青幾個月了

而家冇得返啦
我都想返

巴打仲有無位?
想番星期六日

富2代

巴打email左你

pt 裝修新手 800/ day

有性趣

想做 可介紹 telegram :Himmmmmsue

請唔到人呀，
返串燒，無明火，有冷氣好舒服，
無需經驗，70蚊/hr，
每晚返幾個鐘做到凌晨1點，包的士錢
條件係咪好差？

講嘢唔叻，但未至如毒撚嗰種嘅我可唔可以試下返pt sales / server，一直考慮緊返但係遇著啲西客，ft西同事唔知點好

12月尾想走，做夠1年就算

邊頭

沙田

樓面定廚房？

巴打有無好介紹 邊度搵 tg ok?

有興趣
tg:ehy135

有咩工係由2300-0400 既工 想搵多啲

可以點聯絡?

有無通宵更請人

見上面咁多人對sales有興趣 開心分享下
有冇人鐘意飲酒 酒鋪 冇數跑 有酒飲
好撚hea 星期一至日都有得報更
55起 聖誕大約100起
有好多種唔同嘅結果
我有fd唔識酒 淨係企收銀
佢又同啲full time玩得埋 返工幾條友一齊食雞
我自己學過酒 又唔介意做多少少 同事又啱傾
就再過份啲 坐係後場溫書 叫埋佢地一齊睇Netflix
有客先出去
又或者你純粹想攝時間 就擺到明part time咁款
我見過有人淨係返4-5個鐘 不過好睇你同同事點夾
Tg問完我你就知一定冇伏 因為你聽完公司名就知我唔會有賺

唔會差啊

有興趣啊 係邊頭?

Where lm

求detail 巴打

有興趣喎 邊區 同埋可以點聯絡?

紅酒?
對酒0知識都可以?

想了解下

60一個鐘有冇人有興建?
灣仔返工 admin位

coworkspace同com sec
個位主要填表同send courier出去
有時要出去入支票同去政府部門交表

一個星期20-30個鐘 / 一至五

有興趣就tg

區區都有 真 tg @winendie full time仲好 不過大公司流程好慢 快則2個星期 慢則一個月

想試 LM

巴打幫下你 仲包的士錢好金

酒店飲食$60-$80/hr 一星期同一日糧都有
輕鬆易做 後生仔比較多

如果本身會飲酒但對酒認識唔多可以試下嗎?
邊做邊學都可以
主力想番星期六日

一日糧係即出?

人求工
可返星期六日

有無地盤or 搬搬抬抬散工
或者小學雞 補習

利申 大隻大學生

有即出都有一闈內過數出糧

Tg: stoplaching

TG:

絲打仲要唔要人

TG:

aia 狗工 咪做

係邊返？

仆街中介食好多水

我公司請promoter (門市sales)
8hrs per day, 可以剩係返星期六日/紅日

未搵到工又有興趣既自己tg la

可否留個tg

想做體力勞動 散工因爲人工高少少，，最緊要唔好食水，有冇近將軍澳，現金出糧，唔介意辛苦

要識d咩

點入行

邊到返工？有啲興趣

大學想搵pt

有咩 Part Time 比較多後生仔女返?????

Youtube

學生
有冇炒散/pt做下?

tg:

讀緊書梗係返pt yo下女啦 揀d女多男少嘅工返

人求工
Tg:

有冇咩pt係唔需要同客人接觸

仲請唔請人

做迪士尼保安最高人工不過曬死

有咩工多女除左u記

求pt介紹

酒店飲食$60-$80/hr 一星期同一日糧都有
輕鬆易做 後生仔比較多
主要係尖沙咀中環銅鑼灣

另外九龍區高佣樓盤派傳單都有得返
底薪$50 另加獎金佣金
有意tg我

aia嘉年華仲請唔請人？ 我第一年返過

聖誕有咩part time好返

想搵聖誕節/新年兼職

有冇工可以parttime 返下午到夜晚

做雞

以前好好做，而家做到隻狗咁
不過可以任請早退
更又小，純星期六、日翻工當買飯食算

學生哥一個
有無炒散/pt 做下

請唔請人

有冇朝早到晏就既pt

有意！留tg

請人嗎?

天水圍倉務
800/12hr
現金即pay

有興趣！想知多啲
tg: mrpotatohead9

有興趣返 巴打可唔可以tg我
tg: mrpotatohead9

有冇啲散工group 係到

有意+1

有冇短d 鐘

有冇聖誕及新年短期兼職？

$8x都大把 你唔知姐

收夜70蚊個個請左了，依家有2個返下就4點至8點/11點/12點，但得返60蚊個鐘，輕鬆執頭尾，仲有興趣tg

有興趣巴打

有無唔係飲食的parttime

酒店飲食$60-$80/hr 一星期同一日糧都有
輕鬆易做 後生仔比較多
主要係尖沙咀中環銅鑼灣

同時有炒散WhatsApp group

另外九龍區高佣樓盤派傳單都有得返
底薪$50 另加獎金佣金
有意tg我

想請教點入行
我見間間銀行個網都係得full time/學生intern

仲有？

想做

我都想做！

tg:sasuke1130

請問點揾 freelance home office 打字呀？

我都有興趣 @hobbbbbbit

做完intern 銀行同我地續約pt
人工就唔高唔低 $55
但勝在hea同彈性 有半日更/全日更
有時係到打機 拎埋書返去溫

留個名

有性趣：

more

返9 但9點半先出現
食個早餐 10點先正式返
去下廁所 沖下茶 開電腦 10點半

但係介紹唔到

正 好提子

邊頭番工？

仲請唔請

有無d影視行業 parttime做下

點搵工架

真心 點解要低薪賣命？根本能力同薪金不成正比，你仲要助長？

邊度有咁高人工

$145/h? $145/1.5hour先係呀嘛

有冇打字freelance
依架份工悶到抽筋 全程7成時間做自己野，fb ig lihkg連yahoo新聞都睇曬

+1

會飲酒但唔識
有興趣想了解下

我都有興趣

已pm巴打

依家做有冇

以前做過康文署外判舞台技工
起碼都60/hr 好撚hea
做到而家入埋做公務員

有意
plz tg hi9hi

賣日本零食手信 日資
$55包飯鐘 住得遠會有車津
最好唔好太怯場因爲都係要嗌下歡迎光臨個種日資
同事唔會太多 5-6個 19-24歲為主 翻工就係吹水 最主要企多
差1-2個位
聖誕新年返得多就最好 都會有額外+$

Tg ed

搵緊pt 咩都可以send過黎
一星期可以返到好多日
Tg: Fung9527

搵part time 可tg我
大量工介紹 有長有短
@hkfasttrader

有意!

有興趣 pls pm me:

之前返啤酒妹85/h以上
返中式通常7-10時間幾好
不過毒毒唔慣對人sale人
加上有正職兩邊返好攰
返左幾個月就冇返了
不過pt黎講時間短要求低時薪高

男人入行做啤酒仔

去hehe場做

鍾意飲酒既 麻煩巴打Pm

好窮 各位有冇pt介紹

飲酒pt仲有冇

same

日本零售u記 pt全日440
上年返過d人好西

依家仲有？

婚禮佈置有興趣

同求
Tg: handsomeboyishere

正常大學生 求part time介紹
有返過唔同類型part time,intern經驗
銷售,飲食,酒店等 對客多

我入咗
間嘢係Tokyo milk cheese factory

份工點

我都係啱啱返，唔知其他鋪係點，我開鋪嘅，1030-1930，通常1點左右有第二條友嚟會頂你食飯，不過呢兩日都4點幾先食 如果再係咁就唔做，幾enjoy一條友做，因為冇人理我，夠hea
吹水係就係嘅，不過我嗰到有兩個唔係係好講嘢,我嗰邊d女就麻麻

data entry
$55

冇人買野咩
我都想日日hea

請人？

有嘅，多數係五六日忙dd,平日好hea,成朝冇人嚟睇都試過，我又唔會特別sale,又唔會派餅，有興趣嘅自然會埋嚟，嗰陣先問佢試唔試都未遲

多後生返?

好似有三個長工，一個就3x左右請我嘅，其餘兩個應該25-29左右，其他兩三個pt就大學year1/2

有性趣，有冇detail 請唔請人

係咪夠人唔請喇？

呢層唔知

咩part time ?

而家張證好正 咩車都搭到 A線4十幾都唔洗錢

有興趣
tg:

more details pls?

有冇人用緊five guys pt?

求可以係屋企做野既freelance
例如打字、入下data、打下字幕

做過馬莎 個時過左試用有63蚊
聖誕節返某啲日子會再加錢

好唔好做

我諗睇你返邊一間 我返中環就好多客
仲要好多痴線既

求!!!!!

咁正！？幾錢一個鐘

咁hea返都ok嘅

新仔返保安炒散點入手好？

已經send左大量email，係到再求
有工介紹tg我

做地產Parttime
有人教 彈性番工
想了解再搵我

有興趣 仲請唔請人

1月7-11；14-18 好得閒
有冇工介紹下可以翻
高過$50/h, no sales no waiter 就ok

求介紹

有意 tg: estherclc

好有性趣

Me

窮學生求part time
任何種類 長期 / 短期都可以接觸下
就黎無錢開飯啦

[member] [member]

求工

留個tg就有得翻嘅工
有幾多唔係伏

有冇夜晚7點後既Pt time番

1月3號 想搵一個展覽helper
行行企企 冇乜野做 $60/hour
詳情tg我

喺荃灣 1030-1930

有無啲搞event/ function 的公司請人?